
2013-03-30T01:45:0Z
politika
Saat 23.45 sıralarında eşi Faize Müezzinoğlu ile birlikte Keşan'daki bir otele geçen Bakan Mehmet Müezzioğlu, Keşan Kaymakamı Bekir Dınkırcı, Ak Parti Keşan İlçe Başkanı Hakan Çevikel, daire amirleri ve partililer tarafından karşılandı. Bakan Müezzinoğlu, otel girişinde kendisini takip eden basın mensuplarına "Arkadaşlar sizin daha uyku saatiniz gelmedi mi?" diye sorarak espri yaptı. Otelin lobisine geçen Bakan Müezzinoğlu, burada Keşan Kaymakamı Bekir Dınkırcı, daire amirleri ve partililerle bir süre sohbet etti. YGS MAĞDURU ENGELLİ GENÇTEN YARDIM TALEBİ Sağlık Bakanı Mehmet Müezzinoğlu, otel lobisinde oturduğu sırada yanına gelen Keşan Yusuf Çapraz Anadolu Lisesi 12'nci sınıf öğrencisi 19 yaşındaki bedensel engelli Murat Can Çiçek, annesi Nilgün Çiçek ve öğretmenleri ile görüştü. Anne Nilgün Çiçek, oğlunun geçtiğimiz hafta yapılan Yükseköğretime Geçiş Sınavı'na (YGS) girdiğini, ancak zaman problemi nedeniyle isteği başarıyı elde edemediğini ifade etti. Murat Can Çiçek'in dershane öğretmeni Sevtap Engin ise kendisinin derslerinde olağanüstü başarılı olduğunu, ancak ellerini kullanmaması ve konuşamaması nedeniyle YGS'de diğer öğrencilerle eşit sürede sınava girmesinden dolayı istediği başarıyı gösteremediğini kaydetti. ÖSYM'ye, Murat Can Çiçek'in engelli raporunu sunduklarını dile getiren Engin, sınava 3 gün kala ek süre tanınmayacağına dair cevap aldıklarını söyledi. Sevtap Engin, Murat Can Çiçek'in engellilik raporunun yenilenmesi ve kendisine ek süre tanınması için Bakan Müezzinoğlu'ndan yardım istedi. Bakan Müezzinoğlu ise ÖSYM'nin konuyu yeniden değerlendirmesi için Murat Can Çiçek'e yeniden sağlık raporu alınması konusunda talimat verdi. 9 81 28 0
